( 實試 ) 半島奶黃月餅其實唔係講到咁差

買盒試下

除咗外面個套 入面係咁

又再打開一層 有張牛油紙 話食之前要焗6分鐘 或者叮15秒

未入焗爐之前係咁樣

Between個盒設計得幾靚

焗喇

焗完

切開咁樣樣

其實味道無之前連登仔講咁差
個皮好酥脆 而且幾香
不過就一定要焗 / 叮過 試過室溫食係勁甜勁大油味
流心就流唔到 但講真係幾好食嘅

寫下食評又打手 係連登一定要踩先唔係打手咩

可能我冇丁掛

我一開始都叮唔夠 好冧身而且個皮甜到仆街

狠狠叮佢先得 但講真我prefer咸啲 唔係好多咸

好想食

呢盒係半島嘉麟樓 唔係普通半島呀

大佬盒野幾錢呀 唔係講到咁差就夠?

謝指正

味道而言 係唔值個價
我都後悔買咗 太貴

唔差，但佢個價唔值

呢個係大佬
你咁既食評等同判佢死刑🤣🤣🤣🤣

今年嘉麟樓換左師傅 我姨媽做嘉麟樓講乛⼀⼀乛⼂

好撚大陣臭油味 完全唔好食

年年送黎屋企個d都俾我轉送俾人，我情願食1/4舊old school雙黃白蓮蓉

我已經唔係叮 我直頭開焗爐焗番熱佢 都係好撚難食

人地送既就無所謂, 自己買黎食就太奢侈, 夠去茶樓食20籠流心奶王包

上年買過晒黎試啦
半島個皮雖然夠香
但美心叮完之後仲好食過半島個隻

依家試緊啲人既home made 月餅
但都係鐘意美心個隻多啲
P.s. 唔係流心個隻

YES 茶樓奶皇包就真係流心啦

美心係真係幾好食
話時話 流心奶黃月餅 我到而家都未食過有一隻真係流到心

20籠就食到嘉鱗樓？你就想

洗唔洗1000蚊

500上下

跟本半島所有野都唔值 一晚房幾千都唔撚值啦
連登仔最鐘意同人唱反調 係到講貴野曬氣

剩申 買左黎試 唔係講到咁差 但呢個價錢可以有其他選擇 但試左無後悔